【短片】【20歲仔炒車亡】MARKX越線撼巴士跑車司機傷重亡

15年..

跑車

樓豬係咁針著markx 笑

炒到咁

MarkX 咁易失控

樓主做乜針住markx

因為樓主揸緊靚仔嘅R34

應該樓主揸R34俾markx撚狗

唔超速

初步估計應該係有條友揸markx 溝撚左佢條女
唔服氣 用呢個方法報復

抵死，越線炒車，自己死好啦

樓主有R35

一般黎講2手R35平過R34

NUR版R34成2球
Vspec2都成球，重要升緊

唔好起我底

得返半架車

廣氣本田. 跑味濃

2015

辣跑